十二人被送中內幕連環爆， 鄧炳強在下一盤很大的棋？| 大君伐

十二人被送中內幕連環爆，
鄧炳強在下一盤很大的棋？|
大君伐(第2節) 20年10月09日

香港花生
213K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

爆呀！